[人生]如果有兩個唔同既人生俾你揀，你會想做邊個？

假設大家都係三十歲單身

A) 同屋企人住，兩老已退休，1500萬私樓供完，公司中下層，準時收工無壓力返工等放工，月薪兩萬五

B) 同屋企人住，兩老已退休，買斷咗既公屋，公司中高層，一年有一半時間周圍飛，有壓力，月薪四萬八

洗閪揀
弱智都揀A

依家香港嘅公屋同精神病院冇分別，點都唔會選擇b

a人生贏家

a有父幹都中下層好大機會係弱智
b仲有機會上位 長遠啲睇b好

我當b 搵多a 5皮一個月
B都要儲多廿年先買到a間樓 未計升

但如果做B既話，會唔會感覺到自己先似返個男人
靠自己，份工有前途又揾得多，有心儲真係可以改變命運

你同屋企人住間屋仲值1500萬咩
兩個人住唔使咁大

諗唔到理由要揀B
淨係住嗰層樓同穩定性已經完勝

B比人感覺靠自己有上進心啲，女人唔係鐘意依啲咩

你有層1500萬嘅樓已經夠晒上進心

搵兩皮但住1500萬私樓=有上進心
搵5皮但住公屋=冇上進心
天真到你

要同老公加兩老迫埋住公屋
有無諗過生仔個仔會怨我㗎

你估女人鐘意上進心真係鐘意你d上進心咩
進?邊撚度進呀?睇下~!睇下~!邊撚度進呀屌你老母!

公屋補左地價未，同有無得補，邊個地段，現在值幾錢，呢個好關鍵，何文田d居屋都800萬

人工差23000 要幾世先追返條數

正解, 上進心呢啲係啲女多9餘既原因黎.
所以無可能唔揀A.

A) 同屋企人住，兩老已退休，1500萬私樓供完，公司中下層，準時收工無壓力返工等放工，月薪兩萬五
-> 你有父幹, 又剩係返工等放工, 有哂條件比你放工後用其他時間做自己想做既野, 攪下生意仔又得, 學下其他手藝技能又得, 你咁做無人會話你唔上進. 到生意仔做到有啲成績既時候, 你個個月搵果兩萬五就會變左你既副業, 到時就唔止個個月兩萬五.

B) 同屋企人住，兩老已退休，買斷咗既公屋，公司中高層，一年有一半時間周圍飛，有壓力，月薪四萬八
-> 無錯, 你個個月有四萬八, 但你所有時間就比哂呢四萬八, 你一年有一半時間周圍飛, 你根本就唔會再有多餘空閒時間做你自己既野, 你既人生就一直環繞住呢四萬八咁走.

又好似幾有道理

結果A要結婚 賣左層私樓買3間500萬單位
一間自住 一間父母 一間放租
計埋收租一共月入3萬8
名下有三間私樓, 唔駛儲錢唔駛供樓

B都結婚 搬出去住 租左A間私樓
扣埋交租一個月有3萬5
但名下得間公屋, 仲要儲首期同供樓

1500萬物業已經唔需要考慮 除非係500萬就可以諗諗佢

乜撚野問題黎, 以有涯隨無涯, 殆已. 聽撚過未?

你4萬8幾時先搵到1500萬?

呃正評

番工無壓力呢點已經價值連城

A
1600萬唔會細得去邊，3個人住 空間足夠闊落
私樓可以傳比你
唔使供樓租屋 兩皮半好好使
除非上面拎家用斬到你一頸血
主要係工作輕鬆

B
公屋大極咪400尺鬆D，間2房開始迫
成套硬件都唔係私樓果皮
公屋唔知有冇得過名？
份工辛苦錢 唔襟做